香港站有防暴

小心

遮打班人要知 希望主辦單位講

干諾道中鳩行中

有人被捉

鬧下佢地玩sm都噴胡椒噴霧加拉走

Tui

Push

yes.. 都係ching你大量